深宵外出捉精靈 妙齡女慘遭客貨車撞斃

元朗發生奪命車禍，昨晚(9日)11時許，一輛由年約30歲男子駕駛的運磚客貨車，沿大棠路駛往大棠山方向，至近振華花園對開一個右彎時，失控剷向左邊行人路，繼而衝前20餘米，期間撞斷路旁數棵樹，其中包括一棵約10米高大樹；客貨車餘勢未了，再撞倒疑正在附近捉Pokémon GO的一名20餘歲少女，並撼毀一條電燈柱，以及撞冧振華花園一幅圍牆。
現場消息稱，遭撞倒少女被客貨車撞飛至數米外，倒臥屋苑與花槽之間的通道地上，當場重傷昏迷，由救護車急送醫院搶救，惜終告傷重不治。現場被撞塌的大樹，亦壓毀3部停泊現場的私家車，分別被壓至車身凹陷及玻璃碎裂；肇事司機亦受傷被困，他清醒，及後由消防救出送院治理，被送抵醫院後，未知是否涉及酒駕或藥駕，正接受警方查問。
警員在場調查車禍經過，並聯絡女死者家人助查，獲悉女事主與家人居於現場附近，平日愛玩Pokémon GO手遊，不排除事發時，正外出帶同手機捉精靈，詎料遭逢橫禍。現場遺下一件相信屬於女死者的染血羽絨褸，地上亦遺下大攤血漬，場面怵目驚心。

東網網站 :

好慘一定要判條仆街終身監禁

殺人滅口?

最慘係少人留意我都係line 新聞見到

仲玩pkmgo
咩年代呀

依家重有後生女仔玩pokemon go 咩

垃圾新聞 做緊咩有咩關係

明明係部車失控先，垃圾報紙佬講到好似女死者問題咁

個新聞標題差到以為係少女行出馬路俾車撞事實就係無捉精靈都未必避得過呢劫, 叫遭逢橫禍就差唔多

我中同黎 識既 好熟

咪就撚係， 蘋果改撚柒個標題佢la 如果唔係死者死唔眼閉

佢本身做緊咩？

sor9, 樓主條link 係oncc, 今朝我睇左份係蘋果

RIP

好難得兩間個標題似得咁緊要蘋果都應該要屌埋一份

司機失控剷上行人路
關 pokemon go 咩事

而家後生係罪

白粉報連呢d都要用標題抹黑年輕人

生前愛玩pkmon go就話事發時玩緊, 痴撚線
同埋係剷上行人路, 做緊乜鳩死啦

乜9標題

白粉報真係仆街到

Rip

其實架車明顯超速啦下話，撞樹 撞燈 撞埋個人都未停到最後仲要撞撚埋牆

架貨車剷上行人路關死者玩手機咩事

btw rip

睇撚死呢啲殺手仆街淨係要坐1~2年

係街扶人就告暴動坐十年

垃圾新聞，睇標題仲以為佢走出馬路捉Pokemon，
但原來係成架車鏟埋上行人路。

你不如話妙齡女鳩叫遭客貨車撞斃算數啦~

R.I.P.

Cls blame the victim

一直諗唔明點解危駕導致他人死亡唔告埋誤殺

其實同無差別殺人有咩分別

點解唔重判啲冚家剷殺手犯

反而政治檢控就串燒罪

非法集結 暴動 襲警 蒙面

睇標題都以為係

有險可守

重點係架車撞低幾棵樹同圍牆呀，即係架車有冇超速同司機有冇減速呀，標題唔係屌司機而係講個女死者，係咪on撚柒鳩

行人路玩pokemon, 冇行出馬路，畀車撞，又關玩咩事？

節哀順變

仆街東方

行人路wor
就算行緊路唔係用電話都會有咁既飛來橫禍啦
辣薩東網講到好似死者有責任咁

拉

RIP
我估就係女仔被撞之後，電話最後定格喺pokemon go度。篇文典型係擺錯重點，女仔當期時喺行人路做緊乜都唔係重點，而家係司機懷疑酒駕/毒駕以致貨車失控剷上行人路，本身都唔係意外，係人禍，係仆街，係害人害己。篇報導竟然花筆墨講死者愛好，仲要用埋標題來講，根本唔係重點，講真，極度唔專業唔負責囉。

所以揸車殺狗有得諗

我一開始睇以為佢出左馬路捉呀

係呀神探

衝上行人路關玩手機咩事？仲要關Pokemon Go事？

有古怪

cls, 關Pokemon go咩事？
呢篇垃圾叫新聞？後生係原罪？

仲有好多人玩，個個買得起switch 咩

比車撞死 同佢係咪黃有咩關係？
明顯司機有問題 撞咁多野都停唔車

同意

垃圾標題 明明你貨車鏟上行人路撞死人

我覺得唔係fake

啲冚家剷酒駕藥駕撞死人都係幾年就出番黎

白粉報正仆街！

不嬲捉精靈都有RISK

睇返啲留言咪仲仆街
無犯事無啦啦俾車撞
都要俾啲藍絲用hate speech侮辱
呢啲敗類真係應該全家火葬場

咁行落街買個麵包都有risk啦

rip

時事都要標題黨 白粉報有幾仇視啲後生仔

好恐怖

講左弓多年終於有一單出事

同意, 垃圾報紙佬標題

咁撚高調剷埋上行人路係為左殺人滅口

白粉報 喺行人路被撞又關pkm go事

肇事司機亦受傷被困，他清醒

屌你咁都唔死

唔關玩唔玩pokemin 事， 飛來橫禍

By the way, 借宣傳一下個APP

香港地投票 - 黎投票啦！📊📊

Pokémon Go定係咩原因都好
而家唔係條女盲衝出馬路，係個司機危駕撞死人。

撞樹撞柱之後仲可以撞飛個人5米，佢有無踩brake都成問題。

諗諗下，個司機會唔會係有背景人仕，所以先將個矛頭指去死者到？

屌! 米撚抄個標題啦! 學TVB咁, 調轉D野來講!!!
內文明明係客貨車失控, 撞上行人路, 撞死個女仔, 但只係因佢屋企人話條女有玩POKEMON , 就講話個女仔係出去捉精靈比車撞死!!!

正統pokemon唔撚玩 玩埋d pokemon go

有⋯
我讀送校果到都有幾個玩緊（廿幾歲）

唉 行路睇咩手機

係呀 不過買唔到會餓 有需要就要TAKE RISK

POKEMON GO啦喎

元朗發生奪命車禍，昨晚(9日)11時許，一輛由年約30歲男子駕駛的運磚客貨車，沿大棠路駛往大棠山方向，至近振華花園對開一個右彎時，失控剷向左邊行人路，繼而衝前20餘米，期間撞斷路旁數棵樹，其中包括一棵約10米高大樹；客貨車餘勢未了，再撞倒疑正在附近捉Pokémon GO的一名20餘歲少女，並撼毀一條電燈柱，以及撞冧振華花園一幅圍牆。

30歲 估計住大棠村屋
揸運磚van仔

似係鄉黑款
好可能係藥駕

學生？

垃圾報紙佬驚唔驚死全家乜撚嘢垃圾標題

唔明咩思維諗野

大把人玩啦

唉 生於呢個時代真係最撚慘
俾班生蕃不斷攻擊抹黑
連俾人車死都要講到自己攞嚟又抵死咁

街邊d蠢撚藍絲廢老又會話抵死個d

全文pkmgo可以del左佢
根本唔關事

應該係估計佢，如果唔低頭的話，留意四周環境，可能會閃避到。

咁你應該玩咩死？

個報紙佬應該係估計佢，如果唔低頭的話，留意四周環境，可能會閃避到，免受車禍。

就算唔玩pokemon，只要低頭， whatsapp又好，fb又好，連登又好，香討又好，睇新聞又好，睇東方又好，wechat又好，一樣照出事。

:(
Hope u r okay bro

有

果個位係3櫻位 （捉開野就明）
平時夜晚係會有人企果到捉野

但問題係司機
死者 rip :(

個女仔明明係行人路 點都係司機責任啦

垃圾標題 同大陸啲標題黨一樣核特 人哋飛來橫禍慘死仲要畀啲仆街編輯起啲濕鳩標題二次傷害

安息……

咁樣撞死人都淨係查問? 平時呢啲意外唔係會告危險駕駛導致他人死亡咩

個title 講到好似條女為咗捉精靈行出馬路搞到比車撞
明明就係炒車撞到途人

一早講左,
好過老麻, 坐一兩年咋, 就可以殺一條友或者搞到條友殘廢

做飛人咪好囉天寒地凍黑鳩媽媽係被竇想捉野就捉野拆塔就拆塔

RIP , trainer

剪草女工遭貨車撞斃司機不小心駕駛罪成囚2月

正到爆, 坐2個月就殺一個人

rip.....

個司機都傷左
如果係藥駕/酒駕就肯撚定坐一世

仲要驗車先知乜事

屌你老母呀

唉, 香港真係不撚知所謂 ...

無公義
無公正
無公道
無真相

同樣既說話,唔想講兩次,自己睇返#42,#87

如果證實到係部車本身有問題
自己係交通意外中都傷左
無醉駕 藥駕 本身唔識死者

好撚似係意外的確判唔得好重

唔好咩都扯上關係啦屌你老母

推
[你今日FC咗未] 全港最大的Fact Check平台已經推出了

戇鳩concept
Why not?

Pokémon GO捉精靈引發14.5萬宗車禍 補給站最高危

手機遊戲《Pokémon GO》推出一年多，至今仍有不少人日夜「捉精靈」。美國大學有研究指，遊戲推出頭148天在該國引發14.5萬宗車禍，當中256人死亡，估計造成經濟損失高達73億美元（約570億港元）。

《Pokémon GO》自2016年7月16日問世以來，全球玩家逾1,500萬人，美國普渡大學發表論文，研究員綜合印第安納州由2015年3月至2016年11月近1.2萬份警方意外報告，比對《Pokémon GO》遊戲中PokéStop（補給站）的現實位置進行分析。

結果顯示遊戲推出後，PokéStop附近發生的交通意外有134宗都與進行遊戲有關，印州相比過往同期增加的286宗交通意外，當中佔47%均與《Pokémon GO》有關。

又blame the victim
係香港永遠都係受害者比人屌

都要承認好多人掛住望手機唔睇路

住家附近公園，最近每天都聚集一群民眾，有學生、上班族、家庭主婦，每個人目光都只專注在自己的手機上，原來這群人正在忙著「抓精靈」。「精靈寶可夢」7月初才在美國、澳洲、德國、英國等30多個國家開放下載，隨即引爆全球風潮。

玩家也因為過度貫注「抓精靈」，導致各種意外頻傳，有瓜地馬拉一名青年因誤闖民宅遭槍殺，在美國甚至發生槍戰，還有寶迷遭搶、摔下山崖、出車禍喪命等意外。

除此之外，由於「精靈寶可夢GO」遊戲是利用GPS衛星定位，玩家玩遊戲同時也洩漏了自己的行蹤，在美國也傳出有歹徒利用寶可夢，將玩家引誘至偏僻地點行搶的案例。

出面拎住支槍個班早已經唔係維持治安既人
坐係法院入面最高個班亦唔係維持法治既人
全部都係奶共既政權打手

咁多年黎捉政治犯就最快手
其他野都係順手做下過下日晨架咋

其實佢真係blame the victim

不過都有需要提醒其他香港人
唔好再捉精靈啦
Delete左隻game佢啦
如果唔係，出意外都被報紙佬屌

我覺得似高速轉彎，因為架車係反左
P.s.大棠人，琴晚經過

會唔會喺啲狗 新式滅屍 方法

rip...

班高官同有錢佬都有機會開快車，佢哋點會立咁嚴嘅法

要查清楚果個司機係咪休班警！！！

玩都有錯
屌你老母
影撚衰連登仔
Block

黑警做的？

依家仲邊有細路玩呢個架
死黑警咪呃人啦

人地就係想帶出呢點

Rip 願死者早日安息

佢真係玩開pkm go

玩冇錯

不過pokemon go在全球真係搞出好多意外

手機遊戲《Pokémon GO》推出一年多，至今仍有不少人日夜「捉精靈」。美國大學有研究指，遊戲推出頭148天在該國引發14.5萬宗車禍，當中256人死亡，估計造成經濟損失高達73億美元（約570億港元）。

《Pokémon GO》自2016年7月16日問世以來，全球玩家逾1,500萬人，美國普渡大學發表論文，研究員綜合印第安納州由2015年3月至2016年11月近1.2萬份警方意外報告，比對《Pokémon GO》遊戲中PokéStop（補給站）的現實位置進行分析。

結果顯示遊戲推出後，PokéStop附近發生的交通意外有134宗都與進行遊戲有關，印州相比過往同期增加的286宗交通意外，當中佔47%均與《Pokémon GO》有關。

閃唔閃避到司機都有罪啦，行人路都要留意四圍環境真係變咗大陸，隨時有車產上去撞人

X2 經過見到
個彎其實唔急，似係司機揸太快
見個司機無事無幹行出黎馬路，唔知原來死左人
RIP

on撚9 講到好似個女仔錯咁 cls

冇咩話影唔影衰 child登就係低質

有…

你都on9
咩game都有人玩架啦
去機鋪玩街霸又係老土抵屌？

可能係蝗禍

我而家year4得閒嗰陣都會開黎玩下...

搵食大晒

好多司機吸毒

壞車又唔整

衝衝衝大地任我行

點解唔撞死林奠

自己都成為精靈

報紙佬咩撚野事
寫到好似因為玩pkmgo先出事咁

on9報紙佬，根本唔關packingmon 事

撞死人坐幾年出返黎啦
之前有條撚樣撞斷年輕媽媽雙腳都係坐一陣

藍絲的確係要死清光架喎

不過我相信車禍女仔唔係藍
RIP

跟本要立法高過路限速某個數撞死人係意圖謀殺，而家撞死人都係坐幾碌甚至唔洗坐。班on9貨van佬日日好似揸頭d咁，痴撚線

屌你老母，唔比玩？

香港地係人讓車多數，因為司機付出的代價唔多，撞死人都係坐幾年，警嚇性唔大

屌你老味飛來橫禍 一條命就咁冇咗

你話司機佬捉緊精靈就話啫
係行人路你理得我屌緊閪

有 藍絲會比人話撞得好
你唔信？

正常
白粉報主要客源得返廢中廢老

This is hk

痴線 擺到明係司機唔岩啦，不過都唔好話，元朗啲司機出名惡，我都試過，明明我行緊，無啦啦向我嘅方向加速，簡直就係想殺人咁款

垃撚圾報道
跟本係司機揸車失控撞死途人
而家係講到個女仔出去玩pkm所以比車撞死咁

同垃撚圾TVB一樣咁仆街

貨車失控，點解要強調捉精靈？
rip

個報紙佬係李家超 d fd?

咁都要屌

你係智障定真on9
你行出街做乜9都會有風險
除非你話而家玩Pokémon go係玩到衝出馬路唔睇燈架啫
如果唔係同行住街撳電話有乜分別？
我唔明你句「Pokémon go啦喎」做咩要咁offensive又要扮開放式結尾

關捉精靈咩事 明明架貨車失控

如果唔係為左玩 真係唔會企係嗰到既

問題係果度係咪平時唔企得？
企就係非正當原因？
我企喺果度，你理得我係等人定做乜
一句講哂
呢宗意外唔係源於個死者玩Pokémon go

20餘歲少女Rip

班死廢老藍色賤蛆一定會話好野死左件廢青

冇話源於佢
不過唔玩唔洗死

不妨去同佢屋企人講
你個女唔玩Pokémon go咪唔使死
同d等巴士俾車撞嘅人家屬講
唔等車咪唔使死

屌on9真係冇藥醫

因為等車都叫有需要
因為隻GAME就WFC

屌佢老尾 報紙佬

睇到喇
其實係你覺得打機個價值唔高
我唔judge你呢個睇法
但希望你都唔好judge人地係因為等人、打機定其他原因而俾車撞死
有咩分別？
佢打緊機俾車撞死就冇咁同情？

呢單新聞令我諗返起
以前日屋企人成日都同我講
"出街聽歌就唔好開咁大聲，成日塞住隻耳仔，唔係有車撞埋黎都避唔切呀
你估行人路就一定安全呀"

靜啦仆街

真係唔似失控，失控我諗應該會撞，未至於會反

收嗲啦！ 你自己唔需要打機或者唔鐘意打機係你既事。
唔好將自己認為岩既野套落人地到
你不如講 唔出世就唔洗死

東方日報，係低質啲

咁都得，真係勁。比車撞係因為個人企係度，而唔係個司機錯，唔玩就唔洗死，仲難聽過粗口，咁食野啃死，係咪唔食野唔會死？行路比車撞死，係咪以後唔好出街？

推呢個

玩隻game
又要扮老屎忽
你估你真係希特拉

食野係需要黎

行路可能係要去某個地方做某d野

值唔值有眼見有腦諗
而家件事就係pokemon go囉

司機係錯
咁又點?
佢唔洗賠命

事主就用左條命黎同人換

無啦啦行出街死左梗慘架
但係一聽到原來為左捉野
唉一聲算

當咪隻精靈反抗囉

打機係屋企打
企係條街到打替死咩

冇講錯
有時d撚屌仲得登揸快d近d嚇鳩你
有d明明紅燈又踩盡就到線先brake
萬一有次佢失手/架車失靈
死既係你唔係佢

係d咁仆街既法律底下
唯有自己小心架咋

知唔知咩係飛來橫禍？佢做咩都好，人地行出村口講電話又好打機又好等人又好，比車撞就係必然？事主出左事，就比你咁樣blame the victim 。佢做咩都好，個沉重既risk佢就take左，點解你要講啲咩唔玩就唔洗死？你肯定佢唔玩就冇機會有呢啲事發生？基本respect黎啫。

打機個價值唔係唔高
我都成日打機
但唔會周街打囉

你控制到自己
控制唔到人
自己唔留意身邊環境
有咩事受傷或者死左就唔抵

就算令你受傷嗰個得到應得既懲罰
條數都冇得1-1=0

我係覺得佢慘架喎
冇唔respect

不過因為講電話會俾佢再慘dd

覺得慘又點?
影響到d咩?
死者會甘心d?

不如借呢個機會教好而家d人咪撚周街打機
留意下身邊可能發生既危險
等佢死得有價值

你講得啱嘅係撞死左，就算個司機判幾多都賠唔返條命
不過呢個係大家要小心自己安全嘅原因
但始終駁唔到去你話個女仔玩pkm go俾車撞冇得怨呢個意思度
我再講一次我論點
只要佢唔係做高危動作，唔理佢係捉pkm好、打機好、等人好、咩都好
都冇得話「你唔咩咩咩咪冇事囉」
冇得預計架
冇得話「有早知就唔玩啦」架
你話行出街撞死梗慘，但知道係為捉精靈就唉一聲
其實我地根本唔知佢係特登落去捉定行過捉
就算係特登去捉而遇上呢次意外
我亦睇唔出當中有咩因為「打機捉pkm」而出現需要review嘅地方

痴撚線被人撞死賴人玩pokemon go
等於俾人強姦賴人著短裙一樣

港男小智我祝您早日安息我都由出GAME後第二日玩到宜家

好心你啦， 你既思維咪同班黑警 藍絲一鳩樣
講撚到唔出現係事發現場 咪咩事都冇
乜野搭車食野都係必需 打機唔係必需
笑撚死人

你拉其他野入黎講冇意思
如果有條煙剷企係到食煙俾車車死又抵唔抵死?

我就講緊係街打機姐

咁篇野話佢係打機
要屌就屌報紙佬
你覺得佢唔係打機既
就去屌報紙佬

我就只係話
哦pokemon go

周街打機真係冇咁必需囉
而家係慘呀
不過冇咁慘囉

on9標題，乜撚野叫妙齡少女呀dllm
痴撚線唔撚識尊重嫁喎

同黑警比同藍絲比
我有冇話個司機唔啱?

屈之前諗通先喇
係咪玩pokemon go玩壞腦呀

咁撚鍾意標籤洗唔洗我叫你一聲p牌垃圾?

你第一句「捉精靈從來都有風險」係表達咩野？
純粹陳述？
冇背後意思？
我知你好心呀
我知報紙佬講得衰呀
但你講出黎嘅說話真係令人難受

不過呢度從來唔係一言堂
你都冇需要因為我地諗乜而點做
你明我點諗我明你點諗就算
Focus返正事

妙齡少女有咩問題...

又唔係妙齡乳鴿

唔好睇咁多風月版喇

本來純粹想話細個睇卡通片都知
捉得精靈都有危險

不過見你又講到去出街買麵包就廢事兜
因為本身我受既教育都係話唔好周街打機
車死係慘
但加埋PKMON GO又真係冇乜感覺

標題應該只係寫重要既野
佢加得PKMON落去就係想引導

如果你平時同屋企人傾偈
諗多一兩句人地背後有咩意思 有咩目的
你會發覺所有說話都係有目的咁講

喺行人路比車撞死都可以話係個女仔因為打機所以有風險
幾咁憎Pokemon 都好，呢單野關Pokemon咩事。
RIP

只可以講Pokémon go唔係就等於不顧安全去玩
個人認為呢宗意外亦印證唔到d咩
算喇

係都係你標籤左人地玩Pokemon go唔抵可憐先啦
五十步笑百步
個司機連撞左幾棵樹仲要撞穿埋牆
就係唔係打緊機 都出事啦
咪以為自己頭腦清醒 見解好獨特？

呢個我認同你呀

你個人諗嘢同你個名一樣

點解唔係個司機要反省下自己危險駕駛導致他人死亡

我支持揸車撞死人要填命架
我冇話司機啱

散步還散步
玩還玩

玩真係冇咁好聽

但你一開波就針對人玩pk Go

俾人感覺你係針對個遊戲

唔玩呢個遊戲玩其他手遊又抵唔抵死？

再絕啲出街唔帶手機留意路面交通係咪就唔會死？

安全駕駛先係重點